俾你揀 你會揀一份完美既工定係一個完美既人

可以自己定義咩係完美既工 完美既人

完美既工可以係自己最鍾意做既野 做極都唔厭既工作 可以係完全唔洗做野就有糧出

完美既人可以係情人或者係朋友 同自己好夾 適合自己既性格同喜好

完美既工
完美既人

完美既女朋友
身家過億又愛我，養埋我下半世
仲返咩撚野工？

會自卑，好似食拖鞋飯

你有冇見振聰哥咁諗?

完美嘅人=唔撚洗做野

完

唔會 夢想

完美既工 唔使做都有錢玩有錢玩唔同既女 相比只得一個完美既人如果係女朋友對我自己我覺得無意思 對極都係一個